白箱劇場劇情討論

睇完 內心好踏實嘅感覺
好耐冇試過睇完動畫覺得咁平靜

打錯title再開
劇透